我們到達時，派對正如火如荼地進行著:一支樂隊、幾桶啤酒、跳舞、桌上足球和斗篷潛水。 30年前，我在弗吉尼亞大學的兄弟會被輪姦，沒有人做任何事 
 正如以色列非政府組織Yesh Din所記錄的那樣，這種懲罰實際上是偏高的。 阿拉伯人是以色列的邁克爾·布朗，迪恩·奧貝達拉，2014年12月3日，每日野獸 
 22歲的Khair al-Din Rouf Hamand在持刀襲擊執法車輛後被警察擊斃。 一個新的起義? 2014年11月10日，以色列阿拉伯公民起義蔓延 
 在這11個令人敬畏的女人之間的嘈雜交談中，會有什麼瘋狂的版本出現呢? 2014年5月15日，《觀點》重新召集了11位聯合主持人，所有人都活了出來 
 在喧鬧聲中，她的聲音幾乎聽不見，但她確實召集了忠實的支持者為希拉里做好了準備。 2014年3月22日，最奇怪的親希拉里黨 
 大概每一個能走路的男人、女人和孩子都在增加河對岸大城市的喧囂。 紅年|路易斯·特雷西 
 一個女僕被打碎玻璃的聲音嚇了一跳，走進房間想看看發生了什麼事。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 即使是在光榮的7月4日，你也從未聽過或見過如此喧鬧和騷動。 阿麗拉，我們的菲律賓小表妹瑪麗·黑澤爾頓·韋德 
 在爭論的觀點和晦澀的措辭的喧囂中，這音符像號角一樣在我耳邊響起。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 七點鐘時，一聲可怕的喧鬧聲使你從床上驚起，從頭到腳發抖。 朋友麥克·唐納德，麥克斯·歐瑞爾